有冇手足同我一樣每日疴幾次屎

起身例牌一次，食完早餐又一次，過1,2個鐘又一次然後食晏，食完晏一次，下午茶時間一次，如果果日遲收工就6點幾一次，晚飯完一次 每次都係實唔係水狀

有時可能疴唔足，但基本會有4次

係健康嘅 無脫水就得啦

朝早要all 2次

身邊啲女仔可以1日1次都冇

無你咁多，痾兩次左右啦

至少兩次
朝早食完早餐一次,晏晝食完又一次
睇心情收工一次,夜晚又一次

臭

一日一定有一至兩次
柯屎好撚正

屌我又係
起碼一日三次

點做到

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36…屌 救命呀

＂返＂工練返黎

遲早個菊花甩出黎

聽人講痾得多係唔好

3次係基本

me 1 日5次😫😅

一樣 重要我係唔食生果同菜
邊鬼到黎咁多屎柯

有咩唔好 起碼冇宿便問題先

一天上3次代表沒宿便很健康？中醫師：錯！這是腸胃「極虛」徵兆

起身一次，食完早餐一次，食完飯可能有一次，返到屋企一次，沖涼前一次

懶人多屎尿

正常人一日一次或者兩日一次

中醫講

你個中醫便祕

木樁,_[black][/blac，k]方水，水，

一個禮拜少過3次先至係便秘

我正常一日一至兩次
但返工會係固定時間入廁所hea10分鐘
所以真係要屙果時會俾人以為一日屙幾次

利申:而家係廁所

巴打點做到
好鍾意痾屎但係成日痾唔出

飲凍幻茶

開大是一件開心既事 何需介懷

一日四次走唔甩...
最多試過六次...飲完酒第二日

Moto

全部都唔係靚女來

1-2次

好似一日兩次先最健康
利申 一日一次

成個post都好臭，一陣屎味

成個身體最勤力既器官 就係屎忽

每日最少兩次 起身一次 11點一次 夜晚沖涼前一次
每次都有好多屎出

一起身一次 食早餐一次
所以好少出街食早餐

same 呀

你個肚會5會成日好賬?

我會

1日痾3-4次 但每次都好快 見d人去廁所痾勁耐

唔會

係 除非連續一兩日 少飲水少菜 一般都係暢而不瀉 但健康應該一日一次 間中兩次 三次以上應該係腸胃能力差 就算次次都係香蕉屎 長遠唔係好事

食量細

成日放屁?

有咩問題？

早餐食完> 屙

午餐食完> 屙

晚餐食完> 屙